好似真係沉左。。。好白痴覺得自己。。

幾時先有人真係將我帶走唔好搞到我咁白痴成日咁易鍾意人。。。。

好白痴呀我。。笑唔出。。。

叫雞呀你?
沉船?

唔係沉船 沉左titanic

copy and paste完未呀

同我一樣 頹緊

佢仲要瞓緊喺我前面。。。好想攬落去到。。

同緊個friend食月餅。。

想含多啲呀

訓係面前 點忍

真心。好想即刻幫佢含。。